會唔會有國際台可以講下外國有咩集會？

唔好意思，因為去左外國留學
一直都想參加集會
但係好多時都係事後知
想話會唔會有國際台可以專講下外國嘅集會？